有冇人同我一樣無能力成家立室

前任女朋友我真係好愛，

但無奈必須要放手

因為最基本既一個家我都俾唔到佢，

未來十年都無信心買到樓

佢好鍾意小朋友，

但我絕對唔會係今時今日既香港生小朋友

我覺得係害咗個小朋友

於是我就無奈地放手………

我真係好廢好無力，但鍾意一個人會想佢得到幸福，既然我真係無能力俾到佢一個穩定既家，只好放佢走

巴打，盡情屌我垃圾屌我廢啦，生於香港窮人家庭真係賤過地底泥，我呢啲垃圾渣滓有咩資格拍拖

香港大把人係咁

我垃圾我廢物無出息命賤死撚咗都唔抵可憐

睇你點睇，其實好多人唔洗搵好多錢都有個家庭，有仔女，不過當然過既生活可能無咁奢侈，但一樣過得好開心，心中富足嘛。

btw加油巴打

一諗返起同佢一齊既經歷，到無奈分手果種痛

忍唔住喊住咁用指甲扯自己d皮

我有資格愛人咩

好醜命生成，冇辦法嫁啦

拍拖咁耐我都無乜點帶你去食好野

出親街活動都唔敢點洗錢

多得你肯挨，

但搵到個肯挨既女友，先更加唔想你要陪我挨

你每挨一次我個心就痛一次

你幾多歲呀?

香港地有邊個會買到樓

大家唔match啫 屌你咩呢

lm

人地都無嫌你

我反而好想有人大大力屌我

屋企人都怪我俾一個咁好既"媳婦"走咗

但真係有苦自己知

又唔怪得屋企人既佢哋都供到我大學

其實真心好多，我指屋企有樓果d起碼可以同屋企住。

而我屋企租樓住，我要夾租同照顧兩老，

真係有d吃力

u grad2年度

都有既，成日都有意無意話好想搬出去住

又話好想生小朋友

啱啱咬完自己一輪，我要自己永遠都記得呢種痛

咁以後先會知道自己出人頭地之前無資格愛人

我真係對你唔住

男人老狗喊到成個女人咁

但除咗喊之外咩都做唔到

我真係好撚廢

人貴自知

唔係你嘅錯

點解我之前條仔唔識咁諗
捱捱下變左理所當然

佢知唔知你因為呢個原因分手

點解我覺得你好似個小朋友咁

其實我明你講咩

但係呢件事上面，我真係無力到好似個小朋友咁

佢大概都知同明，

因為其實都講過現階段我真係俾唔到承諾佢，短期內都唔會有好轉

女人青春太寶貴，我希望佢唔好冒險